每月$173,000港元租金在香港是什麼體驗?

屌你老母味再post呢件垃圾

仲威過李嘉誠

連登做租租仲衰過地底泥
點解唔正正經經800萬買yoho 393
下個月即升5成

大陸優

托哥真係人生贏家

仲可以請2個助手

係香港有樓真係無得輸

藍到紅喎 仲吹奏？

藍絲Torres Pit

藍絲

成日提800萬393做咩..
你個單位無人接架喇

俾錢我都唔睇

藍絲不了

比D證據黎

屌
你自己搵啦
上年畀人post 咗好耐了

Torres 即刻唔睇

講過乜

真呀又鬼妹女女 又大把錢

可能人地唔出聲
以前係大陸做過野
就藍

拉

托哥不了
佔中開始藍到依家

唔駛理佢， block 樓主就得

佢啲片本身都唔好睇 呃吓啲鄉下仔就得

未分黃藍之前睇過一兩條

真係好撚悶啊你

report

屋企紅 福建中學黨校 講完

Block 7樓主

樓主中國人嚟？

條垃圾仲未收皮

咪撚理啲支那畜生狗啦

垃圾藍絲

唔好屈人
佢邊係藍絲
.
.
.
.
.
明明係紅

搵埋比你啊 Pin 依幅相啦

究竟點解港豬托哥Torres仲咁多人睇?

推

佢屋企應該有啲貨
又遊艇會又盛...

樓豬縮返入你老母個子宮未

樓豬深潛未

0正皮

咪撚推

正一垃圾

樓主係支那五毛快啲block 完

goodest english torres

本身有sub佢, 自從知佢藍之後即刻unsub左

入咗地核

咁樣就藍？

大發現！YouTube托哥持有嘅公司抹黑 “CIA 特工” Hon Kong Hermit

樓主慢慢睇 睇完一齊屌鳩別洪優呢條藍絲打靶仔

佢真係好鬼有錢

先唔好講藍唔藍絲，佢啲片都幾垃圾
做下街訪、示範嘆世界，好粗製濫造，呢類kol就街都係，佢就真係full of shit 啦

你係咪唔識英文？
唔藍都係死港豬啦

Pit of Shit?

條撚樣真係好樣衰

連登350負評 入去Yt得100個

收皮啦 樓主

垃圾 拉

3

佢d片如果換做講中文，女友變香港人
應該最少少一半view

不過講英文同鬼妹正正就係佢channel既賣點

你都識講 唔藍咪港豬 定港豬又變埋藍？
不過你地鐘意 反正你地都淨係聽自己啱聽既野
廢時哂口水解釋咁多

定想屈埋我係藍/港豬/紅底/blablabla
隨便幫我扣帽子 無所謂
反正都係個句 唔啱聽既野你地都唔聽

why boosting his views?

謝邀！

收皮啦樓主，佢何止藍，直頭紅

普通海景房嗰啲黎喎
一晚3200 x60點會計到173000

其實呢條契弟唔講英文係咪會死 聽到佢D賴係英國口音但一副中國人樣真係好想死

你係咪妄想被害症？
大佬啊 依加個藍絲托哥話
撐反抗者嘅學生會可恥垃圾
咁都唔算藍？ 咁都唔藍 叫咩？

佢成年唔出聲咪當佢港豬囉
一開聲就知佢藍

「唔啱聽既野你地都唔聽」
你去對家對方唔啱聽既野睇下人地屌唔屌你
依家二元對立得咁緊要
仲想扮中立屌其他人會唔會天真左少少？

老豆係大陸做官 窮得去邊 隨時又係屋企都放幾億現金個啲貪官嚟

根本呢D先係youtube皇道影片
Youtube係一個娛樂平台,娛樂就係娛樂,
自古以來娛樂就離不開飲,食,玩,買,你覺得垃圾係因為你誤會左個平台
個平台本身就係主要教人拍呢D片吸views
想學野應該去讀大學或者自己去做實驗研習,唔應該上youtube

612就黎冇錢啦

係喎原來藍c黎 無事了 勿pish

呢條撚樣藍撚到仆街
唔好再post

邊撚個呀，唔好咩狗屎垃圾都PO出黎啦

柒頭 塞返入你老母個生滋花柳西啦
宜家個個都屌柒你啊支那仔

只好怪自己唔係高官個仔

Push

扣帽子？

我差d想block尻你

食屎啦藍絲
你呀

Blocked

咁都唔撚係藍 你老母都係處啦
扣你老豆頂綠帽就扣

睇見個露台，我剩係記得上年有人k11跳咗樓落去即刻唔覺得正

照block啦

廢時 扣帽子 點呀支那狗

樓主五毛狗嚟 點會pin

哩條撚屌借個藍屍賣廣告賣帽
真係屌佢老母

恨出名恨到咁
今次連登就幫你間垃圾賣廣告

得閒入嚟幫樓上間垃圾推下先

香港youtube文化係咁
佢啲製作質素 佢啲攝影技巧 後製
如果放係台灣好難紅

咁夠唔夠藍？
好似唔太夠
可唔可以再籃啲

Blocked

Torres Pit托哥條女真係好尾機

葡萄

這就是連登

拍YouTube 條條片得幾萬view可以搵咁多？

之前張敬軒租港大單位20萬一個月啦

一聽就知港式口音黎

屌你老母 唔識英文死埋一邊啦支那狗

再po ban鳩你

佢讀福建中學

人地職業係兒子呀

小你老母

why

傻撚咗？
Youtube係由你去Define?
你睇開低質娛樂片就代表睇低質娛樂片係Youtube唯一用法？
TedTalk你唔講？ 咁School of Life 同大把Engineering Science channel 係咪要被youtube ban account?

推下先

又post大陸仔

你就傻撚左,你自己試下去Google搞個D Youtube tutorial,咪一樣係教人拍Torris呢類「垃圾片」
個平台當然係唔係由我define,一個平台係由觀眾去define,人地Google大數據得出結果就係生活片先係主流
你知唔知TedTalk同School of Life本身就已經有好大名氣?無左youtube佢地一樣生存到,呢D國際級平台從來都唔係靠youtube生存
根本由此至終教育類都唔係youtube主流,你唔好下下拎D全球性品牌去講
面對同樣既全球觀眾群,拍生活片可以有1千萬views(約20萬港元),拍教學片就10萬views(約2千蚊港元),比你係創作者你拍邊類?
回歸香港市場,拍教育片隨時只有1萬幾千views(200蚊港元),除非本身個品牌已經係其他平台有錢賺而利用youtube加大宣傳,或者單純為興趣,否則邊個咁白癡走去做?

KOL100
千人計劃

咁你覺得 錢大於一切
過到自己果關咪得

即刻unsub

我睇佢channel係睇D囡
佢有個日本妹FD幾正

紅架

條片唔見左

佢一個月收17萬租？唔想入去俾點擊佢

根本
自古以來
唔應該

K11 邀請佢住一晚apartment

啊，大陸閪黎

已經block 9左佢